中學冇讀物理想考下年DSE

而家讀緊工程下年申唔申請得?
有冇師兄有經驗

唔得

點解想考

咁點先考得?係咪要報其他公開試先?

想入JS6963 佢一定要有科學選修先得

你本身考DSE定AL?

讀咩Engine讀Science好過

自修生可否報考需要實驗室或工場設備之科目，例如生物或化學科?
自修生只有在以下情況下方可報考需要實驗室或工場設備之科目（即生物、化學、物理、綜合科學、組合科學或科技與生活）：若考生能證明以往曾應考該科目之香港中學文憑考試，或在相等之公開考試中應考該科目、或於考試前一年已修畢或正在修讀該科目之課程以達至香港中學文憑考試／相等於香港中學文憑考試之程度（然該條款並不適用於設計與應用科技科）。

我就唔知佢當唔當?定一定要科學先得

點解要咁睇唔開

DSE
抄左英文就入左FD讀緊工程

Ching fd想入港大會唔會有d大想頭仲要你無讀過science 你咁同人地話想做李嘉誠係無分別

我想比個目標自己睇下自己可以去到邊度
唔想咁就一世
就算唔得都可以睇下入唔入到CU或者POLY

一步一步啦 你諗下你fd最高應該要拎幾分先啦

都有三四個方法

可唔可以分享下

本來dse幾分

咁又唔係咁講
retake係可以發揮小宇宙，升返入u
不過真係要好比心機

一定要物理,你去報考gce phy先啦

11 我知好低
果時中學玩得太癲
諗住是但考都有5條2
點知英文1左

Ive fd?

冇sba唔可以自修，要搵私校/夜校幫你報名同埋做sba

yes

係 正想講
要讀就要去學校掛名
要預sba會炒 因為係跟banding派分

多謝鼓勵

11分都點樣無5條2？

21323

Non jupas 入都好似要dse有讀phy

多謝兩位師兄意見 我會認真諗諗佢
感激不盡

HD爆上去啦，肥英文，讀完fd都係得 level2，都入唔到U

英文 1 你覺得你讀得掂大學？
中文系都讀唔到啦 啲大通你都搞唔掂啦

可以試下入asso 爆上去
asso 9 讀都過到3

風氣差唔代表你唔可以努力
我IVE HD有FD上到UST
只要有恒心

同埋我硬係覺得non jupas想入三大同DSE成績係有掛鉤
仲要再諗下先 多謝你意見

我同你調轉
我今年有報phy 但無報定FD

真心你得嗰11分就讀HKU space或者hkcc好過

利申：讀緊6963 識唔少人靠後門入黎

同問，我係CE同AL年代，考過phy同chem，但未考過bio，
Bachelor時有take biochem（已grad幾年），黎緊係中大讀Master of biomedical science，
呢個資歷可唔可以比我考DSE bio?

打多左個”定“字 上年1左無報FD姐
不過風險好大 今年失手就揾岸上算

你咁嘅資質比你入左hku都讀唔掂啦仲要工程

利申dse冇溫過入左polyu

其實點解報考都有限制?
EAA JM9

極多都有讀physics 靠後門入嗰啲通常咪得嗰廿分

姐係咁，唔係想潑你冷水，但英文炒得嘅都難d直升到u。會唔會asso hd 容易d

其實應該唔使 我jupas無phy都入到N賤

自修同係學校有sba 派分有無分別?
點派?

我都命名

自修係配一份同你考出黎個分差唔多既sba比你
考得好就一齊好
衰都一齊衰

揀HKU咁有大志

如果要補習，強烈建議補cw sham，教得超清晰，我當年都係因為佢先可以中六學返成個dse phy syllabus

雖然冇咩有用資訊俾到你
但係覺得你個態度好勵志
加油！祝你成功 同埋一定要毋忘初衷

搞掂力學應該點都有個三 啲嘢唔會deform應該唔會難得去邊嘅

你係咪搞緊笑 語文科係長年累月浸淫先有成績 你唔係諗住補下習學下小技巧會跳幾個grade下嘛

你仲要想考你從來未讀過嘅phy 一定要放好多時間先追到人地3年進度 仲未計你數同埋其他科全部都考得咁差 全部都要追

話就話而家入大學係易咗好多但都未至於易至咁囉

係可以考
識有人咁做，但好似要另外比個理由eaa

d神童中2中4走去考咪都係冇做sba之前冇考過
實係有得考

你英文1就唔好諗住出年又可以考好phy又考好英文入hku啦
engg全部英文上堂
比你谷到英文3入到去你都係乜都聽唔明

可能有少少誤會
我話努力係拎返2/3應該ok 唔係想拎更高

我而家基礎文憑都讀緊d物理 雖然都係中學野
同埋主要都係想試多次唔想第時後悔

收到 如果報到就補

但係你拎2/3又點入HKU Engine呢?

重考dse同hd non ju入U個成功率已經好大分別

樓主咁簡單既風險管理都唔識計點樣retake入U啊......

讀HD 爆4
邊個重會睇DSE

三大non ju唔係都要full cert咩